公務員同事 今日唔返工 會扣假？

政總有冇出announcement??

扣

出門之前 rt like reply

最新

快啲去update 美國議員中大情況
仲有講埋理大城大其他校園
依幾日不停被警察炮轟！！！

‼️未Cosponsor 嘅Sen. Cory Gardner 關注中大 支持香港

仲有好多美國參/眾議員相繼發聲❗❗

Edward Markey

Rick Scott

Sen Menendez

Sen Cotton

Steny Hoyer (眾議院多數黨領袖)

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

會扣
但交通另計

照扣假

仆佢個街 真係扣
用「完全冇交通工具返到公司」都照扣

點樣另計
完全冇車出入都要扣我
痴撚線

唔緊要啊
我塞撚住係車到
每15分鐘update張相比老頂
睇下佢仲煩唔煩我

美容公司都要扣

扣假咪904/sl囉

我就每個鐘影相向上司report 位置
太鐘意返工，無計

傻撚左？

等2點去定gopc拎籌 佢扣鳩我就拎張sick leave出黎

搵勞工處

仲諗呢d野 呢個政權養廢物

為左撐林鄭

我部門收唔到
有冇巴打可以貼出嚟？

全世界都收到啦驚西咩

我主管話返唔到都照扣

你主管大過CSB?

未收到喎

咪又係政府

依啲真係睇你老闆好唔好人

過撚到海返工咩仆街777

咁都扣, 聽日返公司綁佢上二號橋做肉盾啦

情願扣假唔好煩
唔係巴士轉地鐵轉船再行 返到去四點幾都要你返
之後都唔知點走

濕鳩公務員表示要持假好L慘

有啲藍絲腦細真係好撚慘

15分鐘問我一次點
我都無佢咁好氣
無車就無車架啦

返到都放唔到

邊到最多公務員呀 聽日幫你一把

最慘係真係大部分同事排除萬難都要返，吹脹

政總，金鐘道政府合署，灣仔

你唔㩒假
佢咬你食咩
除非你搏升
或者佢捉住你隻手㩒

除非你真係搏升
如果唔係佢奈你唔何
未過三年？confirm 唔到佢仲煩
你咪叫佢叫人事部改你假囉
我就唔會自己入 ga la

老細話唔扣

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

咁的士一定返到既

我同我老細講
假我就唔會入 ga la
最多我星期日返嚟補返一日俾你
但你要返嚟睇下我係咪坐足八個鐘

住大埔點返
要搭直昇機

扣就反枱
講完
大家一齊寫文

踩單車去到坐到地黨鐵或者call到的士既地方

我哋部門呢幾日遲到早關門都當冇事發喎，
返到工冇耐就話走得，爽，
雖然我睇secret真係有啲仆街部門要拎鐘拎假

請大家幫幫手做緊「公司處理三罷手法既問卷」，做完麻煩傳出去，想記錄低不同公司做法。

Send返email report 就得
點會扣假

我都唔知你地驚咩
係唔交份claim form claim假
呀ic係唔係填埋比你呀？
你唔反抗班老野，
年年等佢填你份考核表
填個B定C就已經升唔到職了。
你地咪生人唔生膽

唔識踩單車 仆街既話手尾長啊

老細話要扣假比我屌到佢靜左

肯反抗就賺一日假

我死都唔撚會禁假
有本事就捉住我手禁

志向遠少少
雖然做公務員係想薪高糧準
但架構官僚到咁，出份文件都驚呢樣，驚嗰樣
好似個弱智仔咁交上ic個ic個ic proofread先出。
大家比少少志向，希望香港重光後
改革啦好嗎？
我地有工會架啦。唔好甘心再被班老patpat食住我地上位

成班老屎忽大部分都深藍
成日針對啲後生新制

多d後生入政府改革

講左唔扣

淆底既咪轉頭出gopc排隊睇醫生VL咁撚少 咪撚蝕比佢 更加唔會晒時間晒錢同佢返工

唔使扣 根本返唔到

我諗住一陣有車都唔會返
返去坐一兩粒鐘又要搵路走

又唔淆嘅 大半日都冇車
呀頭都話暫時唔一定扣假
我諗最多扣我半日姐

打左去公務員事務局問過，話扣唔扣假睇你部門決定，我今日返唔到我部門話要扣假，有咩辦法可以搞大佢

屌又掉個波俾啲19管理層
啲高層大部分都藍
玩9我地啲後生

依加黨鐵恢復左服務
唔返佢問起9成又扣假

會 講到明扣假

同你一樣
肯定係班濕鳩高層

6uo

當然打晒卡開晒工先啦

呢個email subject 係講緊遲到 全日唔返就應該唔包
不過今朝係有第2個email 講返放全日
利申 冇收到

推

好撚好笑。自己用制英國舊制但支持支共。
咁不如同我地倒轉我食長糧多假。你食返支共新制喇

點當罷工﹖打電話返去有錄音。

啲老屎忽日日暴徒前暴徒後
返工真係好撚難受
一話9佢就即刻玩針對
屌拿星

咁樣都扣都照死忍？

公務員齊心d啦 如果扣就一齊搞大佢

啲老屎忽會話中共清算黃絲公務員果陣佢會報串。
屌，咁你咪炒撚晒做野既後生仔囉

到底扣定唔扣呀

我個到講明全日無返要扣

反枱
問csb
寫來寫去 鬥玩

點撚樣返 封晒路 無黨鐵無巴士 行返去啊？
佢都on撚9
我準備定SL 嫁啦

復工後要書面解釋, 不扣假, 但聽講有部門話點都扣

SL安全D

但何來有醫生紙?

今日無返
我開web whatsapp
用按精每分鍾whatsapp up 一次（有次塞車影定左幾set)
最後佢直接叫我唔好返
但我一直都喺張床到

朋友係公務員話琴日上司話5點前到都唔計遲到，
今日就大約10點就出email話番唔到都唔扣假
就算番到公司中間停鐵又封路都唔會俾人早走
有啲番唔到工就要扣假，政府唔係帶頭去體諒員工而係當員工係condom

番唔到照扣
但遲到就唔扣鐘

番唔到唔扣假仲要係主管決定
濕鳩主管點會肯同咩飛比唔扣VL
成條吐露港無撚左 我行路出黎定游水出黎

Dklmh 我地condom黎咋

今日 有無北區 大西北撚 返唔到工

大家唔好比佢扣al

睇自己部門

第二日無得返

抱住「扣一日AL請一個星期SL」

屌 高超

屌 拎醫生紙囉

政府叫人去體諒員工
但係政府一啲都唔體諒公務員

我好鐘意返工 可惜我病左

政府食撚屎啦
公務員成最大condom

返唔撚到都扣？
大家入左新工會未呀？
要人呀！！人多就安全！！

等緊車、老細話唔返扣假

有無人有最新消息

幫推

唔番/遲番都要扣 遲幾多都要
部門冇forward csb指引比我地
點解可以咁垃圾

有冇人有新消息？

Csb 出email 未？

已拎病假紙
唔理了

大埔返到工

用左3.5 hrs

返邊

唔同部門唔同喎 稅記要證明證明你點解返唔到

油麻地

點番

64k帝欣苑 - 錦上路
到左知錦上路封站再64k到yoho

再西鐵出九龍

痴線
病假算

咁搏做咩

新界東 無車無鐵 你都返

返緊工被人拉左（無文具無裝） 你估部門會幫你定幫狗含？

我淨係知會馬上interdict

垃圾 做壞規矩

KT返大埔返唔到工去左遊蕩

公司車接返工

好呀 黎大西北接我

打得政府工/ncsc 果d 留意返，搵勞工處係冇用，幫唔到你，政府僱員全部係跟csb & 部門守則。

按照一般規定，任何法例除非明文訂定或其必然含意顯示該法例須對政府具約束力，否則對政府不具約束力(見載 錄於附件的《釋義及通則條例》(第 1 章)第 66(1)條)。《僱傭條例》並沒有如此明確條文或必然含意，因此其約束力並不適用於政府。

天水圍嘅同事冇返

吐露港仲封緊 無得返